[SHARP Flagship] AQUOS R2 討論區

SHARP 日前在日本市場發表了最新款的旗艦機：AQUOS R2，除了採用類似 AQUOS S2 的「美人尖」螢幕設計，還配置高通 S845 處理器、支援 IP68 防水並且配置特殊的雙主鏡頭。AQUOS R2 的雙鏡頭不同之處在於 22.6MP 的鏡頭負責拍攝靜態相片，16.3MP 的鏡頭則負責錄影，兩者各司其職。

其他規格部分，SHARP AQUOS R2 主要內建高通 S845 處理器、4GB RAM、64GB ROM（支援 microSD 擴充），搭配 3130mAh 電池並支援 IP68 防水，還支援濕手指操控，隨機配置 Android 8.0 系統

SHARP AQUOS R2 還配置 22.6MP + 16.3MP 的雙主鏡頭，特殊之處在於 22.6MP 鏡頭主要負責拍照、16.3MP 鏡頭主要負責錄影。16.3MP 鏡頭支援有電子影像穩定功能和 135 度廣角，可以錄製 4K 或是 2K 畫質影片；配合 SHARP 的 AI Live 快門功能，使用者在利用 16.3MP 鏡頭錄影的同時，AI 技術可在錄影中自動找到最佳的取景畫面，並透過 22.6MP 鏡頭幫你拍攝照片。至於前相機則搭載 16MP 鏡頭。

電

相機幾好j
唔知賣幾錢

135度廣角拍片好有用
睇落無乜distortion
不過開左EIS， 好似crop左少少
似Canon 咁

AI自動影相都幾好用， 好似vlogging片咁

135廣角拍片

EIS

AI自動取景 04：00 開始

日本人都唔會買SHARP 多數IPHONE . 手機生意好難做..
當年摺機好正..........

日本果套定制ui 睇到都唔開胃

內置一堆本地app 又唔刪得

佢個135度 10mm 廣角鏡 拍片一流
依家好似無機好似佢咁wide and no distortion

印象中幾年前日本機唔係已經出左full screen機咩? 宜家又退化整番有陰既機?

sharp sh302 果個年代已經近全貼邊design 係下巴長小小
好似走番回頭路跟大圍咁
相信呢部野到港水機無6k走唔甩

應該有行貨
部s2都有岀行貨
自從被大陸買左， 好似肯岀行貨

等review岀先， 可能值得入手

我覺得而家間間廠都出部留陰機, 目的係想食IP水尾, 或者怕執輸行頭慘過敗家既心態
至於用家BUY唔BUY, WFC, 所以抵呢D公司仆街架

係咪仲係永世無更新??

以前用過Xx用到火滾

支那brand